雖然無 bh, 出黎對話個班唔係入鬼就肯定係傻閪

有出去對話既就係傻閪